airpod邊到有現貨？

我仲讀緊書，另一半就出咗黎做野，好少見所以傾電話多咗。
但佢個到好嘈好多雜音搞到大家都好躁
所以佢就話想買個airpod，但佢又無乜時間，又唔我點捨得洗錢係自己到，所以想偷偷地買俾佢。
上官網先知要訂又要等 想趕係星期六送俾佢哄下佢
想問大家知唔知airpod邊到有現貨唔洗等？
上網見到有啲話行貨但平過apple個價信唔信得過？
如果唔買airpod有咩降躁耳機介紹？
多謝曬咁多位巴絲打

pish

幫幫手 唔該大家

洗唔洗推得咁密
sony出咗新嘢可以睇下

studio a
其實好多地方都有 apple 蘇寧 等等

有無介紹
因為好想快啲買 遲啲又上足一日堂，放學又翻pt，想聽日就去買

想問係咪有現貨？因為我見到上網又要訂，又怕假

上少一堂，返少一日囉

前幾個星期喺hktv mall買左對。

有現貨但要等佢送貨

好似等左三四日咋

見到瘋賊同胃信有

我無credit card 又怕送唔切黎

多謝巴打

apple store？

傻啦 雜音就假既

dcfever carousell 大把平100-150

垃圾u計8成attendance，prof又睇到好實，走唔到
另外個2成屋企人做手術先走堂
anyway 多謝你意見

下 姐係除唔到雜音？
本身傾緊用apple耳機好嘈

怕假 又唔識check

咁你死撚左去啦

豐澤有
今日先買完

講電話就正正經經買隻plantronics啦

幾錢？係咪同原價一樣？